聽日再去機場接機?

聽日又取消航班乎？

變相機場擺工

今日走先

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

睇定d
局勢不斷變
不必咁早決定

機場唔使要人 邊個話今日要人都係鬼

樓主死全家

日日去機場，你夠薑就日日cancel 全部航班

去！

今日界線好明顯，叫人留既都係鬼

頭先仲有好多入緊去